[有片] [龍門烏龍波梅開二度] 英冠-諾域治對白禮頓

屌你兩球都係咁樣烏龍法真係好慘

其實唔可以怪佢

中柱就吾應該撲啦

廢龍

慘

笑撚左
依d烏龍真係無得輸

唔關守門事咯

好慘

仲要兩次
下場要拜吓神